csl狂推小米機

我仲有半年先完約，csl今日打黎係咁
sell我續約同小米5G機，我問佢:
1 你地5G係咪用華為基站
2 美國制裁，小米分分鐘冇android用，你仲sell我？

講完佢自己收咗線

屌得好

我之前都收到類似電話, 不過係SMT sell華為機

gms 都冇